法比仔真係算係咁, 幫雲加停鳩阿古路賽

法比仔 回家吧

費蘭甸奴同阿古路都唔識分?

黃鳳鳴

某年阿仙奴歐聯16強？

對摩納哥

巴塞仲會鬼要佢咩

致命復活

係LIHKG POST高登圖係咪要BAN?

唔係

耶蘇